（照妖鏡）鬼佬訪問強國人點睇香港反送中示威

開頭問香港點好點好個個都答得出，一問到點睇示威就食撚晒屎

沒有。沒有
我冇野講

我發現好多大陸人都淨係識港獨
好似香港人次次出黎都係因為港獨

其實係咪曲線想我地港獨

因為係萬能key黎
一比左呢個名你／某個藝人
就可以煮重你米

因為上面咩消息都封鎖曬咁 好多野都俾人flitte 走曬 淨係識港毒一樣野 明明唔關港毒事

港獨豪

Their social credit score dropped like anvil for just talking to you
見到上面個comment就諗到香港既未來

問佢覺得香港點佢答係中國一部份

多得689,你諗下呢條友出黎之前邊有咁多人講港獨,呢條友為左自己上位,虛報香港多港獨,佢先得到中央放權俾佢大力控制香港

講英文果條女算係咁

Nothing to say

算係咁啦

全部人都知發生咩事
不過他們講錯野就扣分，避開評論
中國人去到邊都冇言論自由

信用評分唔夠，會無得旅遊
佢班友仔即刻變面！